咩飲料最鍾意被人屌?

零系可口可樂

樓主柒撚到
冇人理你

樓主精神分裂?

10/10

1分都比多樓主呢d智障

雪碧（台灣網紅）

有無人解釋下

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為飲料鍾意比人屌啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家